{"objects":{"water":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"buildings":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"places":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Point","properties":{"kind":"region","name":"Maranh\u00e3o","kind_detail":"state","name:eo":"Maranjo","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"name:uk":"\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d","name:ru":"\u041c\u0430\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f\u043d","id":541426952,"name:ja":"\u30de\u30e9\u30cb\u30e7\u30f3"},"coordinates":[2951,1191]},{"type":"Point","properties":{"source":"naturalearthdata.com","kind":"locality","name":"Barra do Corda","population":48901,"min_zoom":7.0,"id":4178},"coordinates":[3339,311]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Barra do Corda","kind_detail":"town","population":81027,"min_zoom":8.0,"id":415520757},"coordinates":[3372,348]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Lago da Pedra","kind_detail":"town","population":43947,"min_zoom":8.0,"id":415520661},"coordinates":[3718,3079]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Vitorino Freire","kind_detail":"town","population":30879,"min_zoom":8.0,"id":416653617},"coordinates":[3393,3881]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Arame","kind_detail":"town","population":27967,"min_zoom":8.0,"id":415520754},"coordinates":[1153,2135]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Paulo Ramos","kind_detail":"town","population":16534,"min_zoom":8.0,"id":415520662},"coordinates":[3391,3411]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Jenipapo dos Vieiras","kind_detail":"town","population":15270,"min_zoom":8.0,"id":415520756},"coordinates":[2247,725]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Itaipava do Graja\u00fa","kind_detail":"town","population":13636,"min_zoom":8.0,"id":415520658},"coordinates":[1801,1385]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Bom Lugar","kind_detail":"town","population":13222,"min_zoom":8.0,"id":415520676},"coordinates":[3994,3639]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Brejo de Areia","kind_detail":"town","population":10540,"min_zoom":8.0,"id":416653591},"coordinates":[2401,3753]}]},"transit":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"pois":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"24","area":131040000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.77,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","id":-4287226,"osm_relation":true,"name":"Terra Ind\u00edgena Urucu\/Juru\u00e1"},"coordinates":[1381,725]},{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"24","area":137516000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.74,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","id":-4287204,"osm_relation":true,"name":"Terra Ind\u00edgena Lagoa Comprida"},"coordinates":[1949,849]},{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"24","area":187847000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.51,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","id":317876454,"name":"Terra Ind\u00edgena Geralda Toco Preto"},"coordinates":[2041,1754]}]},"boundaries":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Cana Brava\/Guajajara","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-4287233},"arcs":[0]}]},"roads":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiLineString","properties":{"sort_rank":380,"kind_detail":"primary","min_zoom":8.0,"kind":"major_road","source":"openstreetmap.org"},"arcs":[[1],[2],[3],[4],[5],[6]]},{"type":"LineString","properties":{"kind":"major_road","sort_rank":380,"landuse_kind":"nature_reserve","source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.0,"kind_detail":"primary","ref":"BR-226","id":232936013},"arcs":[7]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"MA-245","min_zoom":8.0},"arcs":[[8],[9],[10]]},{"type":"LineString","properties":{"kind":"major_road","network":"BR","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.0,"shield_text":"222","ref":"BR-222"},"arcs":[11]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"MA-006","min_zoom":8.0},"arcs":[[12],[13]]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"MA-008","min_zoom":8.0},"arcs":[[14],[15],[16],[17]]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"BR-226","min_zoom":8.0},"arcs":[[18],[19]]},{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"MA-122","min_zoom":8.0},"arcs":[20]}]},"earth":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"sort_rank":10,"source":"naturalearthdata.com","kind":"earth","min_zoom":0.0,"id":4473},"arcs":[[21]]}]},"landuse":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":11100239763,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[22]],[[23]]]},{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":269317299,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":7.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[24]],[[25]]]},{"type":"Polygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":187847008,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":6.0,"tier":2,"id":317876454},"arcs":[[26]]}]}},"type":"Topology","transform":{"translate":[-46.40625,-5.6159858192],"scale":[0.0003433228,0.0003420514]},"arcs":[[[2919,0],[-70,35],[-738,748],[-402,-341],[405,-442]],[[3409,3400],[-13,23]],[[3409,3400],[9,-5]],[[3726,3078],[-34,5],[-122,175],[-104,35],[-48,102]],[[3726,3078],[-34,5]],[[3727,3083],[16,-28]],[[3744,3055],[-17,28]],[[2536,352],[-494,-273]],[[3743,3123],[-18,-45]],[[3726,3078],[17,45]],[[4096,3563],[-353,-440]],[[0,3704],[87,-7],[152,123],[181,-10],[157,95],[28,99],[121,92]],[[420,3810],[61,-174],[52,-56],[-26,-159],[46,-71],[43,-8],[46,-143],[79,-115],[-57,-117],[-92,-66],[-54,0],[30,-167]],[[552,455],[19,-98]],[[3370,3874],[1,8]],[[3370,3874],[45,-267],[-18,-170]],[[3477,4096],[-106,-214]],[[3397,3437],[-1,-14]],[[2042,79],[-149,-79]],[[4096,584],[-127,-81],[-93,28],[-125,-56],[-85,9],[-230,-158],[-127,27],[-76,142],[-224,120],[-47,-51],[-152,-49],[-18,-30],[-256,-133]],[[3754,3058],[35,-1],[129,-107],[92,15],[86,-22]],[[4096,4096],[0,-4096],[-4096,0],[0,4096],[4096,0]],[[1709,442],[402,341],[738,-748],[70,-35],[-805,0],[-405,442]],[[0,717],[0,1672],[1084,-23],[49,-104],[35,-23],[-11,-92],[-53,-91],[6,-45],[-141,-228],[-114,-121],[-162,-26],[-58,-46],[-79,-175],[-9,-173],[61,9],[76,-142],[-62,-41],[19,-57],[-59,-176],[9,-59],[-591,-59]],[[1179,748],[42,12],[6,74],[44,-16],[71,29],[45,69],[207,-221],[54,-103],[-130,-89],[-339,245]],[[1737,895],[93,84],[96,-8],[29,64],[45,-7],[94,-30],[28,-60],[-16,-64],[40,-50],[-203,-198],[-206,269]],[[1822,1788],[298,231],[142,-325],[-131,-209],[-294,240],[-15,63]]]}