{"objects":{"water":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"buildings":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"places":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"transit":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"pois":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"boundaries":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Rio Paru d'Este","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3810821},"arcs":[0]}]},"roads":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"earth":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"sort_rank":10,"source":"naturalearthdata.com","min_zoom":0.0,"kind":"earth","area":98022885885},"arcs":[[1]]}]},"landuse":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":3976079504,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[2]]]},{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"6","area":5460824990,"sort_rank":23,"operator":"Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[3]]]}]}},"type":"Topology","transform":{"translate":[-54.84375,-1.4061088354],"scale":[0.0003433228,0.0003432883]},"arcs":[[[595,4096],[107,-45],[3,-71],[48,16],[36,100]],[[0,4096],[4096,0],[0,-4096],[-4096,0],[0,4096]],[[789,4096],[-36,-100],[-48,-16],[-3,71],[-107,45],[194,0]],[[0,731],[0,344],[278,-25],[736,-319],[12,10],[32,-6],[20,96],[721,91],[0,-618],[-215,-304],[-485,0],[-11,25],[-29,1],[-11,52],[11,103],[-51,32],[10,41],[43,-3],[30,34],[-36,58],[7,49],[42,25],[-13,44],[-52,12],[14,44],[-106,156],[67,58],[-1014,0]]]}