{"objects":{"water":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"buildings":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"places":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"transit":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"pois":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"24","area":86835200000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.09,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","id":-3816970,"osm_relation":true,"name":"Terra Ind\u00edgena Vale do Javari"},"coordinates":[1391,3628]}]},"boundaries":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"LineString","properties":{"kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Mawetek - Terra Ind\u00edgena Vale do Javari","sort_rank":250,"id:right":-3816970,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.0,"id:left":-3817225,"name:left":"Terra Ind\u00edgena Mawetek","id":-3817225,"osm_relation":true,"name:right":"Terra Ind\u00edgena Vale do Javari"},"arcs":[0]},{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Mawetek","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3817225},"arcs":[1]},{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Kulina do M\u00e9dio Juru\u00e1","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3817157},"arcs":[2]},{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Vale do Javari","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3816970},"arcs":[3]}]},"roads":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"earth":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"sort_rank":10,"source":"naturalearthdata.com","min_zoom":0.0,"kind":"earth","area":98022885885},"arcs":[[4]]}]},"landuse":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":51383736728,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[5]],[[6]]]}]}},"type":"Topology","transform":{"translate":[-71.71875,-7.0136679276],"scale":[0.0003433228,0.000341231]},"arcs":[[[4096,1261],[-66,18],[-40,41],[-62,-2],[-746,-159]],[[3182,1159],[-11,-78],[77,-190],[27,-15],[11,-95],[75,-49],[50,8],[36,-38],[18,55],[350,106],[149,124],[132,17]],[[4096,543],[-42,-2],[-179,-182],[-290,-98],[-112,234],[-146,-37],[-123,-66],[-8,-90],[-200,65],[-127,174],[12,56],[-55,27],[-149,-31],[-43,47],[-130,-72],[-113,33],[-87,-65],[-85,35],[-37,-94],[-74,-26],[-14,-67],[-59,-18],[-35,19],[-78,-30],[-3,-20],[-48,7],[7,-41],[-59,18],[-121,-64],[-6,-55],[-36,-39],[-52,18],[-32,-18],[-7,-88],[-45,-3],[-20,-70]],[[0,297],[14,1],[138,59],[61,-216],[278,86],[98,224],[167,9],[229,326],[562,57],[580,223],[186,-195],[290,-10],[579,298]],[[0,4096],[4096,0],[0,-4096],[-4096,0],[0,4096]],[[4096,543],[0,-543],[-2596,0],[20,70],[45,3],[7,88],[32,18],[52,-18],[36,39],[6,55],[121,64],[59,-18],[-7,41],[48,-7],[3,20],[78,30],[35,-19],[59,18],[14,67],[74,26],[37,94],[85,-35],[87,65],[113,-33],[130,72],[43,-47],[149,31],[55,-27],[-12,-56],[127,-174],[200,-65],[8,90],[123,66],[146,37],[112,-234],[290,98],[179,182],[42,2]],[[4096,1261],[0,-257],[-132,-17],[-149,-124],[-350,-106],[-9,-54],[-58,43],[-37,-14],[-71,43],[-15,101],[-27,15],[-83,217],[17,51],[-579,-298],[-290,10],[-186,195],[-580,-223],[-562,-57],[-229,-326],[-167,-9],[-98,-224],[-278,-86],[-61,216],[-138,-59],[-14,-1],[0,3799],[4096,0],[0,-2835]]]}