{"objects":{"water":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"buildings":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"places":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Rio Preto da Eva","kind_detail":"town","population":26004,"min_zoom":8.0,"id":415524071},"coordinates":[2236,327]},{"type":"Point","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"locality","name":"Presidente Figueiredo","kind_detail":"town","population":25474,"min_zoom":8.0,"id":415524067},"coordinates":[1296,2223]}]},"transit":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"pois":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"boundaries":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"LineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Waimiri-Atroari","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3811378},"arcs":[0]}]},"roads":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiLineString","properties":{"sort_rank":380,"kind_detail":"primary","min_zoom":8.0,"kind":"major_road","source":"openstreetmap.org"},"arcs":[[1],[2]]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"major_road","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","ref":"BR-174","min_zoom":8.0},"arcs":[[3],[4]]},{"type":"MultiLineString","properties":{"kind":"major_road","network":"BR","sort_rank":380,"kind_detail":"primary","source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.0,"shield_text":"174","ref":"BR-174"},"arcs":[[5],[6],[7],[8],[9],[10],[11]]}]},"earth":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"sort_rank":10,"source":"naturalearthdata.com","kind":"earth","min_zoom":0.0,"id":4472},"arcs":[[12]]}]},"landuse":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"1","area":9453660160,"sort_rank":23,"operator":"Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"id":255726789},"arcs":[[13]]},{"type":"Polygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"4","area":11282300,"sort_rank":23,"operator":"Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade","source":"openstreetmap.org","min_zoom":8.0,"tier":2,"id":-3424559,"osm_relation":true},"arcs":[[14]]},{"type":"Polygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":29796105980,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[15]]}]}},"type":"Topology","transform":{"translate":[-60.46875,-2.8113711933],"scale":[0.0003433228,0.0003430816]},"arcs":[[[0,3906],[56,190]],[[1260,622],[0,1]],[[1344,2129],[-1,1],[1,-3],[0,2]],[[1290,2222],[-1,0]],[[1290,2220],[1,0]],[[1290,2246],[-3,137],[-160,378],[-185,140],[11,86],[-43,271],[-276,537],[-215,301]],[[1259,0],[-38,326],[30,263],[38,112],[-33,151],[37,203],[-66,351],[24,195],[139,432],[-45,92]],[[1289,2225],[1,4]],[[1289,2225],[11,-24]],[[1290,2246],[0,-17]],[[1341,2132],[-41,69]],[[1345,2125],[-4,7]],[[4096,4096],[0,-4096],[-4096,0],[0,4096],[4096,0]],[[4096,4096],[0,-345],[-19,-75],[-89,-20],[-56,-191],[15,-30],[-34,-20],[53,-263],[-125,-313],[-691,57],[-136,722],[-933,478],[2015,0]],[[1614,1226],[69,7],[21,-43],[26,-3],[-6,-53],[-65,-5],[4,39],[-39,6],[-10,52]],[[56,4096],[-56,-190],[0,190],[56,0]]]}