{"objects":{"water":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"buildings":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"places":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"transit":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"pois":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"24","area":6685570000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":5.94,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","id":-3810655,"osm_relation":true,"name":"Terra Ind\u00edgena Zoe"},"coordinates":[1348,3428]},{"type":"Point","properties":{"kind":"nature_reserve","tier":2,"protect_class":"6","area":1098520000,"source":"openstreetmap.org","min_zoom":7.24,"operator":"Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade","id":-3426343,"osm_relation":true,"name":"Floresta Nacional de Mulata"},"coordinates":[3633,954]}]},"boundaries":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Zoe","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3810655},"arcs":[[0],[1]]},{"type":"MultiLineString","properties":{"source":"openstreetmap.org","kind":"aboriginal_lands","name":"Terra Ind\u00edgena Zoe","sort_rank":250,"min_zoom":8.0,"osm_relation":true,"id":-3810655},"arcs":[[2],[3]]}]},"roads":{"type":"GeometryCollection","geometries":[]},"earth":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"Polygon","properties":{"sort_rank":10,"source":"naturalearthdata.com","min_zoom":0.0,"kind":"earth","area":98022885885},"arcs":[[4]]}]},"landuse":{"type":"GeometryCollection","geometries":[{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"24","area":3976079504,"sort_rank":23,"operator":"Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[5]]]},{"type":"MultiPolygon","properties":{"kind":"nature_reserve","protect_class":"6","area":5460824990,"sort_rank":23,"operator":"Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade","source":"openstreetmap.org","min_zoom":4.0,"tier":2,"osm_relation":true},"arcs":[[[6]]]}]}},"type":"Topology","transform":{"translate":[-56.25,-1.4061088354],"scale":[0.0003433228,0.0003432883]},"arcs":[[[508,4096],[81,-66],[58,-142],[12,-56],[-28,-21],[35,-57],[14,-172],[-6,-162],[-37,-16],[-53,-142],[4,-67],[48,-64],[-48,-112],[31,-112],[-80,-85],[-52,2],[-11,-68],[25,16],[120,-19],[-2,-48],[35,-48],[84,-16],[83,20],[212,-119],[107,-188],[-2,-136],[61,-129],[397,-376],[164,-70],[70,9]],[[1830,1955],[-13,37],[-105,46],[-22,64],[44,77],[96,53]],[[1830,1652],[71,-5],[47,-42],[46,24],[-46,104],[10,86],[-128,136]],[[1830,2232],[46,32],[4,158],[-49,71],[55,101],[-21,92],[35,28],[-30,17],[54,72],[3,75],[-77,30],[29,38],[-15,35],[26,152],[51,71],[28,126],[47,50],[29,121],[47,62],[73,41],[36,106],[43,33],[78,10],[36,64],[52,171],[-93,108]],[[0,0],[0,4096],[4096,0],[0,-4096],[-4096,0]],[[2317,4096],[93,-108],[-52,-171],[-36,-64],[-78,-10],[-43,-33],[-36,-106],[-73,-41],[-47,-62],[-29,-121],[-47,-50],[-28,-126],[-51,-71],[-26,-152],[15,-35],[-29,-38],[77,-30],[-3,-78],[-54,-69],[30,-17],[-35,-28],[21,-92],[-55,-101],[49,-71],[-4,-159],[-75,-63],[-67,-21],[-42,-58],[20,-83],[106,-46],[39,-83],[101,-90],[-10,-86],[46,-104],[-46,-24],[-75,53],[-113,-15],[-164,70],[-397,376],[-61,129],[2,136],[-107,188],[-212,119],[-83,-20],[-84,16],[-35,48],[2,48],[-120,19],[-25,-16],[11,68],[52,-2],[80,85],[-31,112],[48,112],[-48,64],[-4,67],[53,142],[37,16],[6,162],[-14,172],[-35,57],[28,21],[-12,56],[-58,142],[-81,66],[1809,0]],[[4096,1075],[0,-344],[-1199,1],[-8,48],[-134,31],[23,69],[-45,-21],[-37,35],[6,28],[-52,50],[35,46],[-56,67],[20,50],[-38,47],[334,0],[55,-57],[623,-8],[473,-42]]]}